2020 懲教主任討論區

終於出左懲教主任recruitment

暫時未見到人開Post
各位巴絲有興趣考嘅話
不如一齊喺度討論下

我都係第一次考
一齊努力

考到入去記得要保持自己既良知

Lm

垃圾官 冗員

tg gp join

橫跨25年，前少年犯揭懲教虐待：打爆睪丸、耳膜弄傷、十二指腸潰瘍

少年犯被迫食腳皮、飲精黑暗史：阿Sir你們做過的事，我會說出來

【虐囚】01專訪50名少年犯 揭懲教迫飲尿食屎 摑破耳膜損聽覺

大家心情曳唔曳？

LM

我今日心情好！撚！曵！

夏天刨冰興致高

深近視過唔過到？

好似唔駛eye test
應該去到Medical exam 先要

一日一盒csi

第一次報

Yes sir no sir thank you sir

留名 準備考

唔好打呀，呀sir，我捱唔住啦

Thank you sir, 唔該同學！

垃圾工

啲更返撚死你，加上人地鍾意請nursing畢業

留名

係咪好少人考 大概幾多人爭一個位

英文要去到咩程度先請

lm, 諗緊報唔報考好

同問

IELTS 9, 英國皇室口音，無就收皮。
報左先啦，試下有咩壞

正常人sit up做到幾多下

巴打年年都入黎話自己考到但quit 左有無咁大怨氣

Ching 如果唔係讀護士係咪好難考？

留名睇狗衝

搵食啫，我明

係一份既懲且教有意義嘅工作

？

見到咪入黎講兩句
講真出面世界好大 見住好多後生細仔入左監房之後都後悔 唔想睇人後悔

LM 有無巴打分享下入學堂同番工個環境係點？想考

留個名
非nursing

有冇多啲ching可以分享下呢份工多啲詳情

想聽師兄分享多啲

咁多紀律部隊之中 對懲教最為掙扎

懲教大半都心理變態，係監獄以為自己係皇帝，最近放哂出嚟做特別警犬。 除咗陪罪犯坐監，對社會一啲用處都無嘅死垃圾。 只係比警犬好少少

睇返上年前年啲post
話去FB 睇日月邪教page
但搵唔到個page啵

有無現職巴絲可以分享下？

搵到懲教心聲？

lm 想報 但唔係好了解份工係做d乜
但見佢份糧好似幾好pay

英文差係咪唔洗諗，可以考番老散？

Push

冇做開運動係咪會過唔到體能

無u grad唔洗諗

如果考老散面試洗唔洗英文？

啲更有幾差？
同埋係咪一定要住宿舍？

派你去嘉靈州。一日幾班船
放工你跟本唔會想返屋企

CV一片空白，今年fg，八大，有冇得in落去
其實係頭先咁岩碌到就手快快報左
呢份工做乜9都未知
體能差，有近視
有得in既話可以搞定d體能先

lm

乜撚野係搞定？

唔知幾時會體能呢？

之前都係deadline一個月後
今年唔知了

有冇可能暑假？
Ching操成點

應該唔會暑假掛
暑假咁會推到好遲

操成點? 睇下報紙lo 練好d英文

大家請勿Join #5 果條TG link

個owner 應該輸期權輸到仆曬街
痴 L 咗線
指明要靚女同佢傾期權
仲話考懲教嘅人廢

如果要討論
可以繼續喺度討論

唔該巴絲

Share group link條友幾個鐘前開咗個炒燶股嘅post
應該真係輸到仆街

聽聞佢真係輸到仆街
人地問佢期權野唔答 之後仲話唔會教人野 事實係佢咩都無講就delete chat
仲踢埋人出group
有人仲比佢pm叫約隻揪

無咩幾多個歐陽維江

heyguys

有ft未

Ys

收到，但應該操唔切

應該會改時間啦

佢岀得4月尾通知去做，係咪已經評估過情況

我4月頭
好耐冇吧過步佢依定運動場又閂返

我都係四月頭
無可能做到

想知四月頭考ft嘅巴打candidates no 大約係幾多？

二百尾

想知今年有幾多人報名

遲啲又send email 話postpone㗎喇

4月頭考希望postpone
撞學校present + 運動場一直冇開未練夠

有無HD/Asso成功考到既師兄

可能你就係第一個

4月頭考既手足，如果收到改期通知聲

大家覺得4月頭會唔會postpone

好人好姐，做乜政府工？！

讀nurse / 醫療科就有可能

唔會 AO如期進行 之後到officer班

係咪照考

仲未收到postpone email
屌我唔想咁快考呀

有冇人知今年Number去到幾多？

我4月尾考，no2xxx
但應該唔會去考

其實都唔知點考，唔通真係除罩？

佢好似有寫要put on mask

之後唔知俾唔俾除

如果唔去洗唔洗email講聲

第一轉都唔去就唔使啦？幾千人，唔會認得
但如果去到fbi嗰啲聽人講就email一聲會好啲？

點去…考完仲肺炎

懲教主任前線好多黃

所以無肺炎？

聽日有人第一批考，仲未有通知delay，睇尼要照考了

我就係第一批
訓唔著

識人做到勁抑鬱
佢話心理冇返咁上下痴線都頂唔緊

加油

一轉係咪好少人？見佢今次考成三個月

上年考係咁，今年無報，大家good luck

懲教 真係好難做

睇吓大家為份糧頂唔頂到

考生留名

4月14號FT
懲教咁癲唔delay嘅

三個月？

佢係咪睇錯左，係4月6日至24日喎

做緊運動嘅時候可以選擇唔戴口罩，但其他時間一定要戴

有冇人決定唔去

新工report day 撞正🤦‍♂️

有冇人知幾時考筆試？

我見到你咁問，我都驚自己填錯性別

絲打?

撞左interview, 唔去

係
利申：考咗

考左就唔驚啦

4月24先完ft 應該起碼5月先通知

大家考成點？

未考
都有啲緊張

有無一半人過唔到ft?

收到ft嘅請問幾時報？

好似二月

得幾個過唔到
我果場個個都勁fit 一睇就知平日操開

做唔到係咪即場out？
同埋過滿足哂所有條件過15分就pass？

一有0分即走

你哋sit up 1min做到幾多下

35

我20到，已經決定唔會去，下年再報

今年塊地冼唔冼？

想問下大家係直接著套運動服去
定會帶去換
我諗緊直接著去會唔會有d怪

唔會怪呀 大把人係咁

個個都係咁
我個組有條友著左suit

唔該曬兩位Ching 本身仲諗住著返條長褲去到先換

我係著leggings 去 因為個日好凍
Sport wear去 到時有時間比你換短褲

睇黎好多後日考

室內場 冼

我個組都係有一兩個

Fitness test寫要3粒鐘
實質係咪真係要咁耐？
Thanks

一場百幾人
一項4個人一組
考5項
梗係要三粒鐘

當夠廿人一齊考，仲有成百人企哂係側邊吶喊坐威？

大家個場foul 左幾多人？

好少
36個走5個

藍絲仆街特別警察
吊你老婆

大學畢業should be
a level要英文有c
類似咁上下 香港應該得狗隊門檻先咁低

個post個個都屌人入去做
真係要坐既手足真係多謝曬你地

但我印象中本身未發生反送中前
PI係門檻最高喎
d人英文水平應該同io差唔多

Pi 既FIB 用晒英文答咁濟。

8成英文，2成中文

Csdo都差唔多？

都係嘅
FIB果度班主任會係度開始mark人

Pi 唔似以前啦 我估應該易考好多

有班主任坐FIB？

好撚惡做喎

唔係啦
寧願請小都廢事請錯

之前睇新聞仲有500幾人入職

Ching
現職？

係好少踢人走

係咪pft 西得太多人

其實csd 既pft 係基本野 基本上練1 2星期就一定pass。pft 都pass唔到可以考慮申請傷殘

但我考個group sit up 都走左兩三個 成個pft 都走左10個左右

咁鬼遠入到赤柱做幾下situp就搭番車出黎 好過癮咩，點解啲人唔練好啲

唔係 不過柳記出左名好撚閪 好多心理變態 如果有得揀海關同入境好過

當然啦

CSD個pft都要練1,2星期？
正常30歲以下男人個個都做到架啦，根本唔駛練

叻喇叻喇 練下sit up標準，拎豆袋節奏都要掛

我真係冇練過平時極少做運動
啲姿勢標準係果朝搭車果時先上網睇

你威lor 你有料

有無人去緊考

最撚正係打過蠟既羽毛球場
大把人冼死左 fail

有冇巴打可講下摘名個問題？想知x2

Sor 講錯 係mark 人

無做開運動點搞

聽#191講，去申請傷殘津貼

1 min 72下

行街look去考體能

我就係其中一個 差0.3秒
跣撚到仆街真係 sit up就算拎到5分又點 屌
冇諗過會衰呢part 不過都認自己冇好好prepare到呢part 低估左

Situp 5分但衰呢part

same 溜冰咁

招準備筆試 tg grp

Learn a lesson囉 唯有下次準備好啲
巴打們一齊努力

下次會帶籃球鞋去

呢個真 我依家先明白原來打羽毛球個啲人著羽毛球鞋原來係真係需要用到
以前以為普通跑鞋都足夠

大家fitness test 個組foul走咗幾多人？

來回跑個地係咪真係好跣

800米你地唔洗練咩
我練左幾日啱啱好3分五十幾
驚自己fail
定係正常人都跑到3分半

mizuno 啦
學仔都係著呢個

趕唔切啦屌

👍

操都冇操過今日考。預左肥佬 但試左先

我都係23號1點無乜人fail

尋日已經完左體能
唔知幾時到筆試呢？

DSE都考到
我諗筆試都可以繼續proceed 啦

話說大家考ft個場有幾多人出席？

如果係咁就唔洗要大學畢業啦

師兄閱讀能力有啲改善空間

係我柒左自膠

有800米未跑到要postpone到星期一

嗰嗰入咗去想走，呢度調返轉想入

主任應該無咁多想走阿化...
不過我都識一個師兄兩粒一都走左去考pi
聽聞佢考左好多次，今次終於行近一大步

想問二級助理要等好耐？3月24申請到宜家都未叫去考

新聞好似話主任走左5-60個主任級

咁多

今年流失 68個主任，應該包埋退休

年年都走咁多架

呢幾年退休潮

應該要五六月先有

想聽下故仔，其實2粒一 係懲教黎講已經係升左級，職責如同pi三粒花，點解仲要走？佢唔驚萬一人地唔請佢，會好冇面？

想問下咁多位體能操左幾耐
想grad左就去考但體能好癈

有啲項目真係要認真練下先pass到 e.g. 9米X10次來回跑，我報名之後練咗兩個月先過到
Btw, ching你year幾？

除咗set up 其他冇操過，set up 操1星期，800米考前三日跑咗一次。但呢幾年都有做下gym ，生少少肉

利申，坐office 公墓員

set up 咩鄉下

想問吓Billy Bridge同Vertical Jam點練

仲有shuffle run同800m ruin

打錯字 洗唔洗咁串

頭一個就打錯，第二個都錯，明顯唔識串啦

呢份工真係比狗都唔會做

year 3

咁勁嘅不過唔該你

Written個email係咪無寫地址?

係我睇撚咗3次都無

Email咪寫左 係考試前會再通知地點

You will be informed of the examination
venue by email separately before the examination date. Please report your
arrival on or before 9:00 am.

想問下各位師兄點準備written test

撘單問下 有無人知AOII幾時會有消息 3月交vet form 到而架乜消息都無

十個有九個想走，最後一個走唔到

十個有九個想考，最後得一個考到

身邊多人想考入，覺得易入同人工高

有冇人收到地址？

唔易入，幾乎淨係請護士

未收到

上年請50個 有五分一係nurse
都唔係話淨係請護士既

做護士好撚過去做懲教啦

仲未通知地址...

考入去打犯？

真

筆試有無野可以準備？

係咪仲未收到地址

黃仲考紀律部隊，再話自己底褲黃定篤尿黃？

準備筆

收到地址

想問下cre考咗basic law，written 仲洗唔洗考

睇email 啦

If you have attended the BL test arranged by other recruiting bureaux/ departments or the one centrally administered by Civil Service Bureau, you will be exempted from sitting the BL test again and can use the previous test result as the basis of your BL score.

有冇人想zoom練定GI? 有意請留tg

唔去洗唔洗send番個email

唔洗喇

直接寄道歉信比署長

係咪好不智
不過考到先再諗

懲教唔能係狗？

係
有護士做我都做

聽日筆試 返工忙到無時間溫 諗住順其自然

大家今日點

發揮正常，3份難度普通冇特別

大家寫左咩points？

想知下round大約幾耐出？
同埋呢round foul幾多人

喺學堂個半年係咪冇錢收架

冇識人半年0收入頂唔順quit咗

上年好似一個月後出email通知

On9 梗係有人工啦

Full paid的

on9學堂緊係無 話明入學堂，你咁大個人有無試過番學有人工收

冇人工都算，仲要交學費，EPS比要收charge，好撚慘

所以要考真係要諗清楚， 資金充裕先好考慮，好多人考之前無計埋啲學費，淨係睇畢業後份糧。

係 有個fd借緊loan讀 好乸利

最撚慘係 入左去唔係包生仔 一陣讀唔掂俾人兜出黎 真係破產都唔撚掂

你肯定後悔
遞信係時間問題

大家今日考成點呀？

平平無奇
題目唔算難 好難突出咁

有冇師兄師姐想開返個tg group，有興趣就留個tg啦

大約幾耐收到下round通知

2個月到

2個月咁耐

幾時先有通知

呢個禮拜掛

考完一個月都未有，邊有咁快有通知

下一輪用視像大家點睇

出左面試喇？

學生都返學，海關都係咁in，點解要用視像？

夜晚出interview letter?

ching 都收到？

入班點會冇人工

冇收到

呃完人少個對手，人心

咁比怇呃的人都幾撚廢

想問其實有冇人收到grp in?

冇大志，考政府工，祝你考唔倒

大把黃冷氣軍師考

有冇人邊考主任 邊考Ao ii

無degree?

考得主任嘅應該唔會aim AO ii
最多都係IA

收到regret letter

出咗regret notice

希望你地如果真係做 可以入去好好對待班手足

做柳記同做狗有咩分別？做狗至少有啲必要民生事項都處理，柳記純粹就係心理變態獄卒

pi 難考d 囉因為
講真csdo 請你都要諗諗啦，想搵錢都唔係咁搵啦

知道

無收到

咁應該等interview

岩岩收埋group in

師兄介唔介意講下幾時？

收到 3/7

6月30

最緊要唔好為左金錢同地位出賣良知

7月4 group in

6月29

屌自問覺得written唔難 點解會唔過 係咪衰aptitude test

屌 哂氣啦 越係高薪越難放棄 你99%既同事都係咁打 你點樣置身事外？

可能改卷miss心情曳

group interview早到9點鐘

收到4/7

點申請？

真 至少係你哋唯一做到嘅野

做柳記 有得比你擇打手足/或者唔打手足

少一個人針對係裡面既手足，甚至幫佢哋

已經好好 可能將來好多手足會坐幾年監

依永入到去既連登仔好大機會遇到佢哋

只希望個陣 你哋唔好變成新聞中打手足恰手足既其中一份子

Fail 利申 ： double degree grad

ching高分低能？

好奇一問 巴打係咩double degree?

同高分低能有咩關係？ 英文唔好唔得？

好事

有人唔做做狗,正垃圾。

hd 考主任有冇機？

希望你做第一個成功

same究竟佢想要咩人

係咪架？

唔難 不過你啲point 同文法點先

好撚曳

價值觀情境問題好緊要
利申:英文3有gi

一定打到人仆街

成班為份糧考入去打手足

我為咗服務香港市民

Ching又唔好咁
有人真係有抱負而去考嘅

利申：穩定職業 糧算OK

真係以為csd 又懲又教？更生？ 屌唔好玩啦有抱負既人去做義工好過啦

大家知唔知GI 一日有幾多個session?
最早係09-10
但見下午果啲有啲係1430-1530咁嘅

16:30-17:30都有

一組幾人？

8

有無人想留tg練下GI

7個 website有寫

有6日

依份工對社會有咩貢獻?

29/6-4/7 wo

71😅

2019/2020年度好似請60個左右?
即係依個stage都仲係11/12個揀一個

知吾知GI 題目會出點出法？

上年出返written 題目

有無人知GI self intro 要講幾耐？

有人話1有人又話2
想知中定英

有人話中 有人話英

後日考

首場結束

感覺良好？有無人no show?

冇

巴打 請問自介係中定英 一分鐘？

英文兩分鐘

中文一分鐘喎 咪老點人啦 利伸今日

老點人就唔啱 唔想講可以唔講 但真心唔應該老點人 心地唔好！

吹啊

Prep定中英都無壞既

大家考成點呀？
考生背景如何?

祝大家都順利

師兄覺得點 每人講到幾多次 有冇信心

都係個d啦 老師社工護士散仔齊曬

你都係中1分鐘呀嘛？

好平均，唔計總結，大部分都係2次。

係

你就好

我嗰組有中大學士港大碩士呀SIR🤡

我個組啲人背景勁，但係啲英文又唔係扮晒鬼佬嗰啲，正正常常香港口音，而且唔係好chur 你嗰組d人英文點？

有錢收又有得打人，正！

我個組最多都有四次

想問係唔係英文討論，大概幾多分鐘?
係咪真係一個鐘內完曬所有嘢?
Thanks brothers!!!!!

多謝絲打 好人一世平安

其實點解大家咁想入csd..?
要返6日+shift

係窮呀屌
要住埋監倉一份 shift 遠 星期六日都關你事
唔信普通大學生受得住

真心覺得有意義 有挑戰性
好多人都覺得我on9

覺得呢個係理想 同現實未必一樣。。

想像到
你男友話好惡做？

收皮啦

mk?

可能條件太好睇唔起呢啲interview呢

如果睇得出好有料嘅，可能唔理外表，橫掂之後都再執㗎啦

垃撚圾樓主

大家有冇申請做特務警察

死全家啦屌你老母懲教狗

小組自介，玩法有無變？

今日有冇人嘅同組好鬼勁

點勁法

我前幾日考左啦，有條女好勁，但有朋友考今朝，又係話有條女好勁

你勁既意思係點先
英文勁？
背景勁？

考得十幾分鐘點分高下

我考個日有條女，背景同英文都好勁，有男老師，背景勁英文勁但係內容唔得。今日聽過朋友講就話有條女好勁，話最後見到個大阿Sir望住佢笑同點頭。(唔知咩意思啦，各自演繹，我聽就咁聽)

其實都唔係，一開聲一講嘢好多時候都知你咩料
就算自己聽返人哋講嘢都係

背景點勁法？

三大學士碩士 專業人士

男教師咩背景？

其實每組簡幾多個人？1個2個？

唔太記得 港大某理科

咁你估呢2個人 大sir會簡邊個？

自介都講到柒下柒下 等收皮

連張檯都無 好無安全感

我果組d人自介好勁 聽到我眼突

點勁法？·

我嗰組啲人qualifications就還好
但係有啲人自介已經講到自己要點樣對啲犯lol

屌 但係頭先自介嗰陣突然一片空白 柒到喊
嘢都未講完就要stop

我果組都有幾個係其他紀律部隊散仔

有冇人好出色

我個組都好多散仔 另外有個男老師 感覺個老師最勁 其實係咪真係咁多老師

消防佬幾出色

我組就無老師

老師平時教開書
Discussion 難唔到佢哋啦

今日就全部考曬GI啦
唔知幾時有result呢

半個月內

上年2,3個星期左右

知唔知往年去到FIB大約淨低幾多人？
而家GI 得500 人
FIB 會唔會得100？

往年fib 4簡1

200收50？

但今年GI 得500人
如果200 入FIB
GI passing rate =40%
咁都好高喎

筆試foul多左人？

我估gd 7簡1

1-2個

入fib

1-2人

2個人150個差唔多

上年最後請咗63個

有好多係內部散仔升級

好似internal 係唔計呢條隊嫁啵

計

唔知點解覺得今年個process會快左

少左人考

經濟差唔係應該多左人考？
我只係覺得佢要追番之前遲左既process炸🙈
遲左成個月，其實GI呢啲即日有消息既就快啲通知啦

但好多人對政府工的觀感差左

上年多好多人

師兄點知？

我上年有考

Exactly

可能佢地表現唔夠你勁，如果對手勁過你，咁即係個天都唔想你考到

唔係去到最尾出Offer先排分數？
🙈我都唔知呀，大家都係估估下。

大家都係估，不過佢recruitment係寫GI取得合格成績，而唔係最高分，所以同組有幾個pass/一個都唔pass都可以？haha

Fib

我估應該有quota，最多幾多個，可能如果成組勁，比三個人，但差都要最少簡一個（傳聞）

冇自己appointee 條隊架咩，有無約數請幾多internal

多唔多懲教主任係矮仔

矮嘅定義係咩先？

Below 170

唔矮啦，男Csdo 165樓下都見過

有無現職分享下，入邊below 170 既csdo 多唔多

上youtube睇下pop片普遍175up

吹大左喎師兄

起碼180up
唔夠高點請人食雞翼

有冇師兄知道男女比例
女人個競爭係咪細好多？

老老實實你幾高

我2女5男
一般係女係非正式統計咋？

一半*

165 有無計先

算多啦，有個朋友上年有offer，去到briefing話五份一左右係女。而且全部幾靚女🤓

我巴點解你會諗住我係絲
利伸: 俾同組兩條女屌打

只係諗緊點解啲女人又叻競爭又細啲

原來你都係巴打

大家GI 見吾見到靚女

見到 同組 Miss黎 長長馬尾

真係有少到咩